泡菜翻拍杜Sir《毒戰》

韓仔依家d電影真係拍得唔差，相反香港電影好似倒退咁